到底係幾反骨既球迷先日日反自己愛隊

班猁

扮唔care,但一輸波就發爛咋

屌你老味 今晚波圖反cup羅馬相信再抽對ajax

究竟有幾愛羅馬先會日日燈羅馬

人地利記燈完出線
你羅馬就歸家

秒

你on9? 我蛆反cup出線